O script do banco encontra-se em:
protected/data/schema.postgresql.sql

__________________________________________________________________________

Desenvolver um sistema de cadastro de Carros.
O sistema deve ser construído em MVC apartir da utilização de algum framework. Em oredem de preferencia:

1) Yii;
2) Zend;
3) CodeIgniter;
4) CakePhp;

Deve ser utilizado algum framework para front-end. Em ordem de preferencia:
1) BootStrap;
2) JQuery UI;
3) BluePrint;

A base de dados deve ser,  em ordem de preferencia:
1) PostgreSql;
2) Oracle XE;
3) MySql;

A base de dados deve conter no mínimo 4 tables
CARRO
MARCA
USER
LOG


Controle de versão
Git
    * Vamos aceitar a avaliação submetida somente via repositório GitHub ou BitBucket;
    * Lembre-se de incluir o script da base de dados;


- Login do sistema
    - Cadastro de Novos usuários (No mínimo dois perfis de acessos(funcionário, admin))
    - Recuperação de senha
    - Registrar acesso no LOG

- Carro
    - Carro pertence a Marca
        Deve conter os seguinte dados mínimos
            - Modelo
            - Ano             
            - Foto
            - Valor do carro
            - Número de parcelas máximo (3/6/12)
            - Valor total com juros (0,7%) ao mês
            - Data cadastro
            - Id usuário cadastro

- Marca do carro
    - Marca
    - Data cadastro
    - Id usuário cadastro

- Regras de negócio
    - Somente usuários do perfil admin podem excluir dados
    - Somente usuários do perfil admin podem criar novos usuários
    - Somente usuários do perfil admin podem editar o valor do carro
